逼得太緊一到2047一定奶嘢

有時候我覺得下下去到盡反而逼使中共到期廢除一國兩制

到時候大陸西大量湧入香港
首先唔講其他，齋講香港人失業率
無技術既人一定被淘汰

大陸人工幾千蚊，私人機構一定爭住請

到時就真係含撚奶袋皮拉

我覺得依家都唔好得去邊

唔迫佢未到2047已經奶晒野

宜家已經玩完，前海個project 已經係來取代香港。that’s way要送中，令最後一樣優勢-司法獨立都無埋。

有時唸唸下真係好驚到果日

依家唔逼一到2047仲撚大穫呀

做三毛還三毛
唔好侮辱阿仙奴

2047 見證住呢個歷史時刻

唔迫咪温水煮蛙炸嘛 香港由97開始已經注定仆街 你唔係覺得大陸接受到一個城市有大量反對聲音呀嘛

講得出呢啲戇鳩嘢
一係五毛, 一係就完全唔睇歷史出嚟鳩噏

睇返過去百幾年中國嘅大件事, 冇乜幾多件係唔關香港事

孫中山搞革命嘅重要基地係香港
國共內戰, 愛國商人由香港走私軍火返去畀共產黨
文化大革命啲人走難走去邊度呢？
8964又係邊個地方救走啲民運人士?
每年6月4號邊個地方嘅聲音最響亮？

共產黨根本就係怕歷史在香港重演, 佢根本唔想等2047

其實唔怪得人我地一回歸我地想做中藥港又劃比上面做，做賭場又比澳門做 樣樣都比人㩒撚住 香港等收皮啦 班人重日日抄樓

睇誠哥就知香港收皮啦 已經準備好矖撤資

唔逼緊啲未到2047已經奶野啦

講左我想講果句

又係啲投降論

幾千蚊人工係香港點生活

到時好多港人可能幾千蚊都搵唔到

呀 你老母生到你咁智障 仲放出黎害人

你可以唔接受現實，但屌我都無用

無人屌你呀
係你自己智撚障出黎受靶

仲唔反抗未到2047就死清光啦